點解會開槍...因為共產黨做陰質野

點解會開槍，因為佢哋比示威者圍。點解俾人圍。因為佢哋收到order有人破壞二陂坊既麻雀館所以極速到現場。點解要破壞麻雀館，因為嗰度係班811打人斬人嗰班黑社會既地方。點解會有人打人斬人，因為係你班差人默許有黑社會做呢樣嘢！沒有前因哪有後果，唔好怪啲人點解咁憎你哋！沒有無緣無故的恨，你估大家好得閒。請勿再斷章取義

哩張圖做文宣超正

港版王維林

叔叔堅係英雄!! 好野!!

呢張圖KO警方個說法,拔槍時前方無示威者接近,得背心大叔

得個背心叔叔係到都要踢開人

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

好型

成日話d鬼佬型，
今次到呀叔型返鋪，t shirt 波褲都屌打你

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

越戰果張既翻版